Koos ollid Kohtu mehhed 
peawanem A.Traugott
Ab. 
Jan Amantus
Jan Albert
Tulli kohtu ette, Adam Ekarjus, kaebab et Jaan Walkenklau on temma Sahhad wäljalt ärra winud ja ütlnd Adam Ekarjusele, sinna olled Sahhad warrastanud.
Kutsuti Jaan Walkenklau siisse, suut su wasto.
Kohhus: Kust sa need sahhad wõtsid?
Temma kostis Need on minno issa sahad, ja sinna oled ärra warrastanud Adam Ekarjusel on se tunnistus et teine sakk on teisest parist. Siis Kohtu polt sai öeltud, muidu ei sa õigeks kui jäb teiseks koraks, ja tote sahhad kohtu ette, läksid wälja. Siis Jaan on hakanud wäljas pallum, armas wend leppime ärra. Siis tullid taggasi sisse ja ansid üllesse, meie leppsime ärra. Sai neile Kohtu polt öeltud et ennam wihhased ei tohhi olla. Andsid teine teisele kät ja leppisid ärra.
Kohtu Peawanem Adam Traugott XXX
Abbi
Jaan Amandus XXX
Jaan Albert XXX
Kirjutaia J. Pulbert /allkiri/
